<resources>
    <string name="app_name">lysedebiyat</string>
    <string name="sweet_alert_next_question">Sıradaki Soru</string>
    <string name="bullet_point">• </string>
    <string name="github_url">https://github.com/lys-edebiyat</string>


    <!-- Menu Titles -->
    <string name="back_to_game"><b>Oyuna dön</b></string>
    <string name="era_list_title"><b>Dönem Listesi</b></string>
    <string name="author_list_title"><b>Yazar Listesi</b></string>
    <string name="open_in_web"><b>Tarayıcıda Aç</b></string>
    <string name="share"><b>Paylaş</b></string>
    <string name="rate_on_store"><b>Puan Ver</b></string>
    <string name="about_us"><b>Hakkında</b></string>
    <string name="contact_us"><b>İletişim</b></string>
    <!-- Menu Titles End -->

    <!-- About Us -->
    <string name="about_us_title">Hakkında</string>
    <string name="about_us_header_one">LYS Edebiyat</string>
    <string name="about_us_header_two">Yazar - Eser\nBilgi Yarışması</string>
    <string name="about_us_version_title"><u>Sürüm Bilgisi</u></string>
    <string name="about_us_version_number">v2.0.0</string>
    <string name="about_us_version_content">
        <b>v2.0.0</b> numaralı sürümü kullanıyorsun gibi görünüyor. Bu sürümle beraber uygulamayı tamamen baştan
        yazdık, daha hızlı ve daha kullanışlı hale getirdik. Artık uygulama içerisinde dönemlere ayrılmış
        yazar ve eserlere ulaşabilirsin. Bununla beraber artık oyunu arkadaşlarınla da paylaşabileceksin.
        Hazırladığımız bu yeni altyapı sayesinde daha hızlı bir şekilde güncelleme hazırlamayı umuyoruz.
    </string>
    <string name="about_us_authors">Burak Karakan &amp; Furkan Hatipoğlu</string>
    <string name="about_us_why_title"><u>Neden var?</u></string>
    <string name="about_us_why_content">
        LYS Edebiyat Yazar Kitap Bilgi Yarışması elimizde bulunan
        bir veri setini kullanışlı hale getirmek üzere tasarladığımız bir proje aslen. Yazarların ve
        eserlerin bulunduğu bu veri setini çeşitli işlemlerden geçirerek uygulamanın ilk halini hazırladık.
        Arkasından zaman içerisinde adım adım geliştirmeye devam ettik, dönemlere dair bilgiler derledik,
        uygulamaları daha kullanışlı hale getirmeye çalıştık, geri bildirimler sayesinde veri setimizdeki hataları
        düzelttik, yeni eser ve yazarlar ekledik. Bugün iOS ve Android platformlarında on binlerce öğrencinin
        kullandığı bir uygulama haline geldi bu proje, büyümeye de devam ediyor. \n\n

        Başından beri bu uygulamanın öğrencilere faydalı olması için çabaladık.
        <u>Şu an için uygulamadan herhangi bir gelirimiz yok,
        vakit ayırabildikçe geliştirmeye çalışıyoruz sadece.</u> Dolayısıyla
        yeni özellikler eklemek, hataları düzeltmek gibi güncellemeleri sunmamız biraz vakit alabiliyor.
        Bu süreçte anlayışlı olduğunuz için teşekkür ederiz.
    </string>
    <string name="about_us_details_title"><u>Nasıl geliştiriyoruz?</u></string>
    <string name="about_us_details_content">
        Uygulamaların tümünü açık kaynak olarak geliştiriyoruz, yani kullandığımız tüm uygulama kodları
        GitHub üzerinden erişilebilir durumda. Aynı şekilde oyun içerisindeki soruları oluştururken
        kullandığımız veri setimizi de tamamen açık kaynak olarak GitHub\'da tutuyoruz. Dolayısıyla,
        aklında olan bir özelliği sen de uygulamalara ekleyebilirsin; aynı şekilde elinde
        farklı veri setleri var ise veya hatalı bir veriyi düzeltmek istersen yine GitHub üzerinden
        düzeltme yapabilirsin.
    </string>
    <string name="view_on_github">GitHub\'da Görüntüle</string>
    <string name="about_us_developers_title"><u>Geliştiriciler</u></string>
    <string name="about_us_developers_content">Burak Karakan &amp; Furkan Hatipoğlu</string>


    <string name="important_authors"><u>Önemli Yazarlar</u></string>
    <string name="detailed_info">Daha detaylı bilgi için tıklayın</string>

    <string name="play_store_not_opened">Üzgünüm, Play Store açılamadı.</string>


</resources>
